毆打兼恐嚇司機囚半年 向華強幼子上訴失敗即入獄

電影商人向華強的幼子向佑，前年9月因不滿的士司機不識路，毆打司機兼自稱是向華強的兒子，「即係全香港最大家族嘅龍頭大佬」。向佑及後被裁定3罪罪成判囚半年，他去年11月提上訴，法官今頒下判詞，裁定向佑就定罪及刑期的上訴均失敗，一直保釋的他須即時服刑。

向佑（28歲）去年7月被裁定襲擊致造成身體傷害、刑事恐嚇及普通襲擊罪成。

要唔要叫黑

要唔要黑警畀返安家費畀向生

等睇7警同樣上訴失敗

的士佬抵打，有冇連登仔一齊支持向先生
整banner、搞眾籌

又要捐錢

7警要比翻佢地

唔怪得向太咁撚落力啦

入到去踎都大把人照
反而個司機就真係要驚喇

新beyond歌迷會會長你都唔識？

今次到班差佬籌旗俾佢喇 禮尚往來呀嘛

留名等睇司機發生意外

唔怪之得阿老母要咁落力籌旗啦，真係母慈子孝呀

學下阿哥拍下戲溝下姐仔咪仲好

好擔心司機

原來捐錢係有原因

向佐，向右，將身體融入呢個節奏

我要知 你對我有意思

恭喜

向太全球粉絲團呢

太派親子入去慰問七警

個的士司機會唔會比人瘋狂抄牌

駛唔駛叫猶差攪個粗口大集會撐金主呀

天地有正氣

RIP啦的士佬

捐咁多錢都係比人鋤入左

我覺得向佐好似猶差咁比市民迫害
大家同唔同意呀？

係入面係咪大把人照顧佢

恭喜曬陳嵐件臭閪有個監躉仔

半年咁少

睇標題啦 向佑呀 抽水又要抽得柒 頂你唔撚順

向華強個仔又點啊？
含撚啦

快啲話我知

你用緊嘅香水系乜嘢*E#R(#*#&#&*(EW&EIFJF(W)F)_)F)
+OF{ FIP F F

唔好意思
應該係
我覺得向佐好似猶差比市民迫害咁
大家同唔同意呀？

或者咁講
「我形容就係向佐依家就似係7警，佢係猶差，佢被迫害緊，被市民迫害緊猶差，心態咁嘅情況，啱唔啱呀？」

驗眼啦，仆街。

希望冇野

屌佢正一盲閪黎
明明入冊嗰個係向佑
佢就寫極都係向佐

打得飛機多
唔好意思
自膠